覺唔覺食少d野，個人食精神d ?

特別係脂肪類，真係要食少d
飲食高脂，個腦會特別混濁

但主要既策略都係要食少d
減低消化壓力
2-3hrs後，一空肚果陣就會精神晒

發夢前一日食多啲碳水化合物
會轉化做葡萄糖儲存喺身體裏面
等你第日會有足夠嘅能量去發夢

D人跑馬拉松前都會咁

消化本身都要消耗

有買魚油丸

食多幾碗飯

我彪

6